你老母個閪就唔好睇

打到今時今日仲講乜撚野好唔好睇呀，仲打悲情牌，屌你老母咩，婦人之仁，再嘈打撚埋你

反我地者死